你好嗎? 我喜歡你呀! 我鍾意你啲錢!

反正日本啲小朋友都唔知佢唱咩，怕咩

好好奇有幾多香港人未聽過呢首歌?

幾時自貼

笑傲江湖
天劍絕刀
獅王爭霸

我諗以後唔會再有哩啲咁霸氣嘅高達名

睇真啲太平山老襯多

但係呢幾部個樣⋯

Wow~如果你冇食過廣東既小菜，咁你既損失實在係太外多

有聲post

九十年代既日本動畫歌都寫出左香港人既本質

新一派

廣東美食多到一籮籮，魚翅白灼蝦～～～同冰糖燕窩

東方不敗

高達八成

用來做國歌

人如有壯志當衝天遠飛